其實大家真係唔知自己中晒伏？

兩個月前就已經有好多人講過，瘟疫係極權既好朋友。中國出動無人機協助抗疫，人面識別系統追蹤肺炎患者，香港都用埋電子手環，大家係咪咁天真真係覺得個手環係疫症過後會自動消失？不如大家一齊估下梁天琦同一眾入獄手足放監洗唔洗戴手環？定係其實好可能佢地根本無機會返出嚟？直接係入面俾人打死/被自殺？政治犯嚟架佢地

而你地鼓吹篤灰報警又係咩玩法？係咪承認緊警賊治港既合法性正當性？「藍絲就唔拉！」，講呢句之前有冇用下腦？你咁講得個潛意識係咪姐係藍絲都搞事既話只要警賊拉埋佢地就無問題，就唔洗清算警賊？

你地同藍絲有咩分別？
藍絲：「邊個叫你反政府姐，依家我咪篤你灰囉，你抵死架喎」
黃絲：「邊個叫你係手帶人姐，你出街我咪篤你灰囉，你抵死架喎」

你個前提好撚錯喎

香港啲電子手環? 好似連GPS都冇喎

仲有我曾經見到三百億抗疫基金個爭執post有人提到英國都好多監控科技。

我屌你老母你同藍絲禁蒙面法果陣個論調係無分別架喎，英國有議會民主唔見你講既下？

梁天琦保住條命出返嚟戴果條就會有。

你地係真心覺得自己好聰明。

咁你咁講, 根本唔洗手環, 佢喺入面, 種乜落佢個身到都得。

洗乜戴手環咁低招。

納粹黃絲當然覺得無問題，因為你地自己本身都係反民主。

手環好低招？
係既，溫水煮蛙好低招

反正放啲病毒出街都係死啲香港人，唔會動搖權力。佢而家啲手環咁撚廢，就係為咗令你啲人放下戎心。如果係監控政治犯既手環，你估仲會唔會咁簡單？

自己幫林鄭月俄維咗穩都唔知，仲要覺得自己篤灰做得好岩好撚醒

就算香港武肺大爆發錯既都唔係香港人而係政權呀

6月～9月既決心同勇氣消失得一乾二淨

覺得自己好聰明嗰個係你
On9少陣

然後仲要完全唔接受任何批評

Push

推

樓主條On9完全9唔搭8

Push
其實今次肺炎幫左共產黨

你既諗法係應該搞到大爆發證明係政府唔封關錯搞到咁

而唔應該全民防疫比政府攞威管治威信?

但你有冇諗過99%既人唔想付出咁既代價

你真係以為個個上網打兩句攬炒就真係個個都想以死相搏?

咁你要將個scenario 推到咁極端我無辦法。

講到唔好批鬥戴手帶個班人，係因為佢地將會係政治犯但係而家主要就係班自私撚家居隔離都要走出街，咁點解唔批鬥得？如果唔報警，咁你覺得會有咩人奈得佢地何？（我夠可以話你唔報警，其實係變相默許佢地按政治立場執法啦佢地係公僕呀大佬呢堆都係佢地應做嘅野老細叫佢地做返份內事點解唔得）

同埋個邏輯錯哂，「政治犯」同「自私撚」係一樣咩？你自己將藍絲篤灰手足（政治逼害」比做我地監察班自私撚所做嘅野？你自己邏輯都有少少亂bo師兄

咁都唔應該係手帶人篤灰post幾百正皮下話？
你地支持篤灰既話不如講下自己同藍絲有咩分別？

今日可以用疫情影響性命安全為由收緊自由
他日遊行一樣可以話有粟一燒，威脅生命財產，收緊自由
最重要係港人無力推翻政策
禁蒙面法都係靠法院先停到
唔係直接因為抗爭收回
我係第二個po都解釋好耐

我唔係話手帶人係政治犯
而係係可見既將來，政治犯就會係手帶人
而你地依家係鼓勵篤灰既
再諗下你地自己係幾咁討厭勇武行為？

禁蒙面法未停架
個訴訟未完，人大仲未釋法架

再唔係咪捉咗班勇武 話佢地懷疑有武漢肺炎病徵 迫佢地要戴埋電子手環監控 佢地一落街就已經會有市民監察自發監察佢哋

咁撚on9
難怪樓豬住公屋低收入

佢繼續高壓都係好事
依家放鬆只會令全香港都放過佢
我講過架啦
淺黃，有獨立調查委員會就收貨
中黃，功能組別泛民過半就收貨
政權唔繼續高壓唔繼續做大台，你地班人更加唔會反佢

又係呢啲以為自己好醒既post

你解釋下你個邏輯先，我質緊你自己都自相矛盾緊
你都識講係「可見嘅將來」姐係話而家未有（如果真係有，你慌傳媒唔會講？）咁你不如講吓點樣令班人家居隔離啦。
連登幾時有討厭勇武行為你呢半年訓左？定係你就係個堆自私撚，所以驚俾人批鬥

樓主可能就係班自私撚呢

傳媒真係唔會講架喎，尤其你地最中意既立場新聞
香港既傳媒同記者咩質素大家都知
依家有幾多個記者係好似利君雅咁追住你嚟問？
傳媒高層同中聯辦幾多飲飲食食既聚會？
英國授勳名單有幾個香港人/同香港關係深遠既人有冇報過？
美軍軍機飛近香港、軍艦射飛彈有冇報過？

我就唔洗戴手帶既，所以唔怕你批鬥，但係批鬥手帶人係好事？如果你覺得篤手帶人灰係岩既，咁點解又覺得藍絲篤你灰係唔應該？

眾人皆蠢唯佢最撚醒

好 咁樓主你見到街上面有戴手環嘅人行過 你會有咩諗法 你會點做 扮無事？

係喇 知喇 最醒係你 得未？

同意但係而家條手帶好似好撚廢
不過之後可能會出啲高級嘅

如果你覺得全香港人都應該唔出街去避瘟疫
咁點解自己仲要出街？

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

9唔搭7

真心戇鳩仔

香港想有民主
靠呢D ON9仔真係死撚得

笑撚死

咩都拉到黎講
全世界抗疫都係咁做
香港禁多人聚集咪又係抄歐洲
你咁驚咪出黎遊行反對囉

最唔知中曬伏果個係樓豬你
就算有無呢d例
班警甴要搞你 你得一個都可以非法集會
藍絲打人都可以無事
23條搞街站都有狗睇鋪
唔好咁天真

至撚聰明係你啦屌你老母

我咁答你
已家無辦法監察啲狗因咩原因捉人，手環係俾多咗捉人權力佢哋，所以要小心考慮係咪恰當

藍絲打人有事係咪警賊好波？警賊做得好？
魚蛋論上腦？

我屌你老母樓主
個肺炎都出街擺到明係藍絲無撚腦
黃絲篤鳩藍絲有咩問題？
係黃嘅就唔應該出街啦屌你
又偷換概念

假攬炒係咁 左膠係呢種質素

已放棄同垃圾革命

屌 懶醒 睇下個手環乜料先

唉 樓主 唔想話你啲咩 但係覺得啱嘅事咪去做 宜家有手帶嘅人出街係唔啱吖嘛 我阻止佢地呢14日內出黎 我真心覺得係抗疫嘅一步 咁有咩問題？ 唔好咁一言堂

樓主Up乜9

所以要開監察政府施政之風
唔好單話中伏
要行動

我鼓勵篤藍絲灰係想班狗出多d街再三萬thx

無人叫你篤自己友

777比個權利大家咁玩班狗 咪幫下佢

member]上面好多人已經屌樓主離地on9
我講第樣
我退一萬步，當報警係合法化警暴，唔做報警撚
咁點
我哋自己出手囉
見到違反隔離令嘅
一係屌到啲垃圾返屋企
一係獅鳥
你唔係覺得可以以理服人班垃圾丫嘛
用手會感染
咪火燒港豬囉
唔知樓主對呢樣有咩高見呢
希望唔會話獅鳥太殘忍喇 [/member]

係呀係呀 可能梁天琦已經死左 遲下出返黎嗰個係假既添 人造人黎

屌樓主老母

唔洗勞氣
時間會證明一切
依家要中共死就係要停全球化發展
但好多國家都未必肯反對全球化

第一段同意但同之後嗰D冇邏輯關係

藍絲篤既係政治立場
手帶人篤灰係抗疫
要保護自己屋企同屋企人
兩者無乜野可以類比

如果樓主係要香港大爆發加速爦炒
咁不能對話 我出返去

痴線佬

如果黃絲唔出街，咁係街見到手帶人然後篤灰既又點解會係黃絲？
姐係你係屋企用千里眼睇到手帶人係邊條街邊個位置然後篤灰？

唔好唔啱聽就鬧人先
你再諗多少少

樓主分化撚 完
拉

佢哋聽下人意見都唔得
我信手帶之後會有其他用途

然後有一日，你覺得勇武行動都係錯，跟住就篤埋勇武灰。再有一日，你公司個同事係social media表態，然後你覺得表態係唔岩應該理靜靜地贏，跟住又向老世篤埋灰啦

其實我只係想表達，政府假抗疫真監控，仲訓練緊大家做專業篤灰師，然後大家覺得一啲問題都無

敢又真係有啲傻仔的確會post 自己帶手帶出街食飯喎

但係你講嘅嘢都只係想像咋喎。
我夠可以話我覺得勇武冇錯所以唔篤灰啦。

真

樓主想講政府通過疫情增強監控，同埋鼓吹篤灰風氣，偏偏大眾似乎缺乏戎心，無想像到家下政府動用緊既巨大權力，即使疫情過後仍然會繼續使用，並用於打壓民權。明白樓主意思，只係語氣有啲過激咗。

大眾自己恐慌疫症，特別係真係有啲賤種明明隔離緊又通街走，只要政府有小小針對性措施做到野，大眾就會當成救命草咁，唔會思考背後既危機。所以我覺得呢單野係無得拆，只可以靜觀其變。

pushe

根本成個武肺就係一個局黎啦
又會咁橋簽咗貿易戰首階段協議、反送中、蔡英文贏幾樣野加埋既時候爆瘟疫出黎
連登仔又鬼死咁緊張，又係咁燈支爆你就知今次直頭全球中伏啦

黃絲：瘟疫來臨我地唔應該出街

不過係佢地係街見到有人戴住條手帶所以篤灰.........

樓主你搞翻清楚而家啲手帶人的確係因為會出街傳染人先會俾人篤灰，先唔講點解你會覺得之後放監哪人要戴手帶，而家要防止手帶人出街係合情合理

其實如果樓主見到手帶人會點
依個理論,call食環搞9藍店報復算唔算樓主講的一種

其實你中心思想就係,你反政府,你唔應該用任何公權力去生活?
咁我交稅來做咩,我味罷交之前,班撚屌都有收我稅

篤自己友灰,社會有篤灰風氣一定係唔好,但有D野你避唔到
一係就做攬炒派 支持香港大爆發,不理藍黃全部死清光咁
自己故意去中招攬炒

咁你想點呀

樓主完全係獨醒撚

美國肯反囉依家

我自己覺得依家全球化係會玩完架啦
會form啲好似EU咁既野出嚟
美國會同台灣日本韓國加拿大簽fta
日韓台會有更緊密既經貿合作
EU好似散散地唔知行唔行到落去，不過我相信無EU歐洲都會有另一個模式去整合對抗俄羅斯

你宜家嘅邏輯係
「有篤灰，所以以後會對所有嘢都篤灰，包括勇武包括政治犯」我有冇講錯？
但係呢啲嘢其實都唔係第一日嘅事，其實只不過係用另一個term「捉鬼」。
所以你要針對的，或者唔應該係「篤灰」，而係「獨立思考」。

簡單啲樓主係叫大家諗多少少
大家唔使一開口就屌

要pin

可能佢想話見到手帶人 由得佢就算

冇錯港共絕對可以咁做
但係同我哋篤嗰啲自私撚灰
有咩衝突？

師兄，係戒心
戎係另一個字嚟

勇武手足既行動破壞商店係咪都係一個合理理由要佢地放監之後接受監控？

見到手帶人都唔報狗 你估3萬thx天跌落黎

屌，7撚咗

咁由得啲人四圍走？
都啱嘅 如果唔係點攬炒

喺街頭上面抗爭
做緊嘅嘢可能犯法
但
有理有據出師有名
周街走嘅手帶自私撚
你唔係將佢同抗爭者相比呀嘛？

思路正確

區議會立法會點可以投票
咪即係承認政權合法性

???????????
噏乜

垃圾正苦做唔到野, 大家篤灰抗疫咪即係幫班仆街包底
咪比佢地周圍播毒囉

你最醒 拯救香港靠撚晒你喇

報警＝合理化佢地存在？
咁以後出街見到手帶人就唔好再報警啦
順便攬炒香港

如果你地係同意我地應該出少啲街抗疫
咁點解會係街度見到手帶人？
如果係藍絲篤手帶人灰我ok呀
但你地都一樣有份篤，仲好興奮喎，點解要搞到自己係同藍絲無分別

唔make sense, 咁大部分罪案都得la

首先你要明白你個assumption 同現實有一段距離，而且唔切合而家個情況

咁你地有冇？
我就睇唔到有
因為你地怕死怕到贊成政府引用緊急法

呢個啱
但係佢條手環係垃圾手環
如果話手環係有用，
關於誣蔑勇武有病嘅監察
唔撚使手環都可以做到

咁你首先諗下手帶人同埋普通出街嘅人有咩分別

樓主而家就係將其中一個可能性無限擴大，漠視左而家發生緊嘅野你見佢係搵緊我堆弱少少嘅pt去打，但從來唔正面回應我講嘅其他野。例如將政治迫害比作我地篤班自私撚灰又或者係屈連登割勇武（連登宜家係鬥黃，唔割勇武）。我真心唔明佢做緊咩，又話傳媒同班權貴有利益關係如果到梁天琦要戴手帶，你驚佢唔會講？

抗爭者做緊既野其實都係違法
只不過因為依家政權612開始都失去管治合法性
所以勇武手足就算去到殺警察既地步我地都唔割席我地都唔篤灰我地都唔要佢接受審判，因為我地係應該用盡所有手段推翻無合法性既政權

你要將疫情同埋政治兩樣嘢強行拉埋
咁根本無辦法討論
除非大家都認同你嗰一套
應該將病毒擴散去全部人身上
直接將香港變成為一個垃圾
超級攬炒

其實監控裝備嘅前提係民主政制
但係香港係冇呢樣嘢

不過咁唔代表呢類智能裝備冇可取個地方
大家要做嘅嘢係對政權濫用呢件事引起concern
唔可以俾佢鍾意用嚟做乜就做乜
而唔係一面倒話得或者唔得

外國好多地方都搞緊智慧城市
係咪又代表一定衰一定唔好？

反而大家係咪仲要擔心下有保釋手足要喺屋企裝CCTV？
不過而家掛住笑鳩大陸笑鳩安心事件翻版
大家對監控設備關注已經唔及8月嗰陣對監控燈柱嘅關注

依家上連登好難搞
又要做標題撚又要be humble
先會有人睇，先會有人同意

係呀咪話佢係犯法
但係同手帶自私撚都唔同

成個情況就同到底選立法會係咪即係認同佢制度個爭論係一樣，市民係極權下做到嘅嘢好少係事實，而市民係抗疫上已經好大程度擺脫左政府框架，但好多野都係普世價值，包括隔離方式，就算比民主政府掌權都係一樣咁做。

用呢種所謂「篤灰」心態去偷換概念再放大影響，個人認為略有牽強。

包龍星：你唔啤我點知我啤你
手帶人：你唔出街點知我戴住條手帶出街

同意

你會唔會自相矛盾緊呀大家無辦法監察佢地，咁手環又點賦予佢地權力呀如果佢地連市民都唔驚，咁仲需要手環賦予權力？

咁一定 冇人鍾意俾人鬧
大家好聲好氣個討論氣氛都好啲

其實樓主你都係想大家關注下手環
都唔使咁勞氣嘅

邏輯錯誤
有邊個唔需要出街？

樓主個邏輯太跳脫，現時篤手帶人灰，係防疫
就算遲D港共手帶監控政治犯，係黃既又點會篤政治犯？
點解今日篤手帶人=以後黃既都變藍去篤政治犯？

另外報警亦唔等於認同警察唔使清算，佢今日做返應該做既事=之前警暴無事打和？

你想大家勿忘反港共，反警暴係好既，但你既邏輯好夾硬

龍門冰室俾藍絲裝修果陣都無報警架喎
點解依家大家突然又信政府？

條友醒少少先講啦，自己邏輯都奇奇怪怪

當然佢都有將個例子極端化
但有樣嘢係啱嘅就喺手環真係要關注

咁呢啲人應唔應該出街，已經係另一個話題啦，同埋你當返工嘅職員係死㗎，定係要討論埋應唔應該返工呢個問題？

抗疫方法係不分國界不分政見。
照你咁講，係咪有違反隔離令人士就應該私了佢？

更緊既野好快就會嚟

侵一開波應該打全球化牌而唔係中國肺炎牌
我覺得佢依到做得急左
如果全球化真係玩完
由全球合作變左互相競爭
隨時會有第三次世界大戰
不過今次疫症證明左放任全球化發展係災難
好多基層既人又得唔到咩好處（除左支那個班）

你搞清楚未
人地覺得報狗冇用係因為裝修佢嘅人係對家嘅人
狗同裝修佢嘅人=同一班人，所以唔報

正常無出入境記錄既香港市民，又唔係密切接觸者，為生計落街返工都唔比？

梁天琦不嬲都係建制B隊既敵人，又點會講？
你真係睇得對家太低手

唔駛好快會黎，一早已經黎左。
咁但係我諗完全唔係篤唔篤灰就可以解決嘅問題。
配合強權政治操作，從來都只會係政見行先。
但黃同藍對抗疫嘅「立場」，似乎係一樣，呢個就係分別。

係，我係贊成私了
點解你遊行俾藍絲打既時候玩私了？因為唔想endorse班狗亦知道狗係唔會做野
但依家見到手帶人你唔想佢出街就篤灰？
純粹因為想3萬thz?

咁個問題就黎啦，係咪藍絲/政府支持抗疫，黃絲就永遠唱反調唔好去支持抗疫，以達到唔好踩入「支持政府」嘅陷阱？

唔但只嫁佢係將個可能性跨大左嫁你宜家係到批鬥班自私撚，佢就會無限延伸到話連登憎勇武，所以會篤勇武灰

咁係咪應該包容中國？
美國係咪應該撤銷關稅？
美國係咪應該係第一階段貿易協議同支那再談判？
甚至應該放埋一二邊，一齊共渡難關，回晒氣再打過？

你知唔知自己講咩其實習近平係民運人士

本身佢哋無權捉染病者，以前喺街/上樓捉人你會懷疑。已家佢話抗疫捉人，事實上令好多人都少咗戒心，包括黃絲。但其實以前定而家都無法知佢哋因咩事捉人，無人知係咪因抗疫捉。就因為抗疫條例，黑警睇落多啲法律依據，依法行事，少咗人留意監察，捉人變易咗。

Ok, fine.

如果前題係唔endorse政府權力，我可以話你好清高，同時捉你好運，默為你生活緊嘅每一部份都係政府構成，你係唔應該交稅，唔應該搭車，因為所有野都係政府間接去endorse

佢岩岩先話天琦係建制B隊你睇吓佢偉論

點解抗疫就突然間唔係政治先？
如果唔係政治咁777點解要寫份report俾中國話要清算罷工醫護？
無論經濟定文化定係公共衛生其實都係同政治相關架

Blocked

事實就係，意大利同好多國家真係學緊大陸封城。

係囉
雖然預算案容許警賊擴充軍備
但係唔代表個預算案無可取既地方
咁的確係又派錢又幫中小企吖嘛
咁我地咪唔應該阻住呢個議案通過囉
喂大佬
我唔想同你玩中學小組討論
唔該你對自己重視既價值觀俾啲執著同堅持好唔好？

我個意思係
你要將抗疫政策同埋
政治打壓兩樣野
拉埋講

我知，但係你答左我點解你會覺得連登割勇武？或者天琦係建制B隊？又或姐係點解你會將藍篤黃（政治迫害」比做黃篤自私撚？柒頭你訓撚醒未呀？

政府將所有事同政治拉上，黃絲醫生醫護就一直盡力幫手出聲以反科學政治化為前題去同政府bargain，係事實。

我係話天琦係建制b隊既敵人

true

樓主理論
第日政府采購疫苗千祈咪撚接種 否則你係默認港共暴政

個邏輯係
政府政策到喉唔到肺，明明一月可以做嘢又唔做，係咪一開頭就想拖到疫情擴大，以便嚴刑峻法，借機打壓運動，成件事係自編自導

就算民主國家既政府行使權力，人民都要時刻保持懷疑同警惕，咁先唔會令個人權利白白流失。用番議會抗爭個類比，你選咗黃色議員入去，都要繼續認真監察，唔可以鬆懈。

樓主講既「篤灰」心態並唔係毫無根據，政府呢排宣傳上已經將熱線舉報同公民責任掛勾，聯想番之前班警甴啲舉報熱線，就好難唔令人擔心。

柒頭，佢自己唔識自己講？

岩呀，有疫苗唔好打。打左咪姐係俾佢拎到你個人資訊

如果你覺得報警無用所以唔報，咁點解又要報警捉手帶人？其實班狗都可以係驚死而唔捉人架喎

搞政治係搵政府、搵議員。
搞公共衛生係搵科學家、醫生去做。

所以市民係信科學，信醫學權威，
市民默認手帶存在，好多時唔係去認同個政府，而係認同科學權威。
夾硬將兩樣野拉埋，講都講唔完，講到呢度，唔晒口水

反狗反到傻撚左？
因為反狗隊，所以佢地既職務我地就要反對？
有人犯法就唔應該理？就係因為唔信警察會做野，如果你目擊罪案發生，你會視若無睹？咁唔係反警，係反社會反人性

點解唔應該討論返工呢個問題？
我地係應該停工停課架喎
停工後由政府補貼生活開支唔得？
你地覺得應該為五大訴求罷工既同時又覺得疫症係核彈級災難，咁點解面對災難我地都仲要返工？

個人覺得，如果有一日你迫於無耐要政府幫手，可以照揾，但過程都要keep 住唔信任政府，同時都唔好期望佢真心幫你，幫到只係好彩同奉旨。

依家個問題係你地反反下政府走去信政府

佢就係偷換緊概念佢偷換個位就係在於將一個可能性無限放大根本你唔篤灰，就嚇唔到班自私撚如果真係裝到條手環落班勇武到，場運動完撚左啦。佢地條手帶一定有其他野改裝過，到時你篤唔篤灰又有咩意義？港共已經唔需要玩篤灰啦（個個都有條手帶mon到實）

我地係應該煲大抗疫政策既副作用
同埋點解會遲咁多先做
點解1月打死都唔封關

我反個政府，但唔係反緊社會。嚴格來講，公務員+成個內閣先係叫「政府」。

我話天琦係建制B隊既敵人，你就話我講成天琦係建制B隊係敵人

反反下政府去信政府呢一點本來已經係好模糊嘅概念，又要去到鬥黃鬥唔信政府？手帶一事就證明所有支持手帶嘅人你變左藍絲變晒信政府？

一件事去滑坡講到意識形態完全轉變根本就係誇大，提醒冇問題，但大家嘅反應睇鬼出似乎係誇大。

垃圾 post 睇完都唔知講緊啲咩
拉

政府而家夠話
唔好外遊 留喺屋企最安全
咁你又信唔信政府？

追左咁耐後主都係講唔出點解唔可以批鬥啲自私撚
叫警察做返份內事有咩問題
唔通我去隻揪個武漢返嚟嘅人咩

呢個我認同

留名等樓主覆

科學家建議推手帶
唔表示政府唔會利用科學加強打壓運動，科學家唔識政治，都唔會諗政治後果
一個政策推行唔單要諗會點被善用，仲要諗會黮口被亂用
好似狗有佩槍咁，講就捉壞人，實際就捉手足，唔係佢講咩/專家講咩就係咩

屌你老母我無話天琦係建制B隊呀屈撚夠未呀
讀寫障礙去睇醫生啦

你答左我先啦，1）如果佢係佢自己fb講，得唔得？2）點解將藍篤黃類比做黃篤自私撚？3）點解將一個可能性無限擴大？4）如果港共控制到咁樣，你覺得篤灰仲需唔需要存在？5）連登何來割勇武？6）你覺唔覺得自己將「政府」（政權）同「社會」個概念混淆左？

仲記唔記得V煞電影？執政黨北方之火係點樣成功做獨裁政黨？
點解你覺得抗疫政策同政治打壓唔係同一樣野？
如果佢係抗疫行頭1月就封晒關啦
如果佢係抗疫行頭，理大團隊搬部機出嚟話零funding777就課咗金啦

岩呀，東江水唔好飲

你地同藍絲大陸五毛小粉紅既分別係邊？
我真係睇唔出你地有分別

信唔信權威，係民間智慧，民間判斷力。
但你要知道自己揸緊咩野point同政府打。

同警察打，你唔會要同佢打武器知識，唔會同佢鬥講邊個開得槍多，係同佢打執法人道方式。

同政府打抗疫輿論戰，就係要執住科學打，如果唔係點解係醫護罷工，唔係呀豬呀狗罷工執迫政府？因為醫護係有專業權威綑綁。

政府有幾肯聽專家講都無人知
政府出禁酒令之後許樹昌已經即刻割蓆
用手帶追蹤隔離人士根本自欺欺人既政策
一日條街都仲係咁多人
一日都有大爆發既風險
除非政府肯大規模檢驗搵出隱形病人
但到時個確診數實爆到你嘩嘩聲
然後就怪曬落留學生同遊客身上

唔係反狗捉手帶人，係反無辦法追查狗捉啲係真染病者定假染病者

咁你記得下次俾藍絲打既時候報警，你信警賊架嘛

唔好同佢講啦佢根本自己玩緊「滑坡」

咁所以應該點做？咩叫假染病者？你覺得政府去到將手帶裝係勇武身上個陣，你篤灰仲有咩用？（情況就好似你話支那堆大數據仲要你幫手篤灰）。你咪講吓可以點做囉，點樣可以令班人乖乖地隔離？

樓主觀點係防範於未然，跟住將政府現時比較有用嘅政策推到去未來其中一個可能性。
但其實唔係咩都可以防範於未然，係咪未來有一個咁嘅可能性就推翻依家可行嘅方法
交稅有機會變幫狗增添裝備，所以唔交？而唔係搵其他方法阻止你交嘅稅增添裝備？
有時唔一定要係根源度解決問題，見招拆招都係一個方法。
更何況你根本諗唔到其他方法去解決問題，一直批評，仲覺得我地推動緊篤灰風氣，但到將來如果手帶係用落政治犯？我地會唔會依然咁篤灰？會唔會比佢做到呢樣野？相信下香港人可以嗎？

我咪話你講到咁極端，根本無意思唔通犬隻捉左真賊都可以係假賊？你咁懷疑主義，其實同班人話地球係平嘅無分別

佢偷換緊概念呀「篤灰」你篤嘅係班自私撚，唔通你篤篤下灰會變做篤勇武？姐係等於你話勇武用火魔係暴力上癮，上上下癮會直接無差別燒市民

知

幫佢腦補下，佢覺得我地推動篤灰風氣，到時真係推政治犯戴手帶政府就可以話有民意支持。但我覺得唔通有咁既可能性就唔用咩？

好撚醒目呀

1. 實得架，不過佢唔會講姐。政治唔係空有理論，仲有鬥爭，你2016年點樣鬥走佢架？
2. 點解唔可以藍篤黃類比做黃篤自私撚？點解唔可以先，係藍絲眼中我地呢啲抗爭者阻住佢地搵錢我地都係自私撚嚟。你覺得你政見係黃所以就比佢地高尚咩？
3. 點解唔可以放大？姐係你覺得手帶係疫症過後就會自己消失既？你唔諗下對家點做咁點樣去贏？
4. 你肯篤灰佢個管治成本先低，睇下中共文革係點做？
5. 連登從來都係割勇武，由一開始火魔法你地就話佢地係鬼，去到火魔成功先話係手足。遊行有勇武行為都係話鬼所為，要捉出嚟。勇武俾人搜到有槍你地覺得係嫁禍既。屠妖義士衰咗你地話係戲嚟，仲要笑鳩人樣衰無頭髮。又或者咁講，你地係勝利球迷。
6. 唔覺，政府係有agenda setting既權力，依家佢地訓練緊香港人篤灰，篤灰係好爽架我知道，篤篤下習慣咗就麻煩。但問題係，點解你地反政府得嚟又會信政府？本身我都奇怪架啦，買口罩買消毒水做得好過政府，但係又唔諗點樣去反佢，依家林鄭多謝你民間抗疫，自己領功啦。

唔該你一係道歉一係承認自己讀寫障礙，我從來無話過梁天琦係建制B隊。

當然有咁嘅可能性但係我咪講過如果去到無孔不入嘅地步，到底仲需唔需要篤灰？佢而家係將一個可能性係咁誇大

又話咩你唔報狗捉鳩班仆街就唔會endorse緊個政權
我反佢，而我照用佢服務有咩問題？（呢個係佢地個職責，你叫左佢地唔做係瀆職；你唔叫佢地無做又係另一回事）。政府係人民隻狗。你對隻狗不嬲可以差，又可以要求佢乖乖地啦

先舉個例，前日柴灣山上拉啲人係老屈定賊定手足。
我用Sweden basic law 做例子，佢有個公共查閱原則（principle of public access)，所有人都可以查政府啲文件資料，天公地義。香港咁唔透明，係完全無信佢哋嘅理由。

簡單講，無錯係懷疑主義。只要制度有bugs，就一定會被人利用到盡，除非係少數極端條件下唔該行個政策

同意，香港係第三世界
Sweden呢啲咁正既北歐國家好明顯就你要做幾世英雄先投到胎去做果度既人

樓主同我都假設政府會借抗疫打壓，套政策咁啱（如果政府願意）又有空間咁做

我撐樓主

講左十萬次。次次都比人話混淆視聽....
其實抗疫係岩。但真係要提高警覺。
依家禁止4人聚集果條例....真係為左抗疫咩....

如果只係柒婆一個我覺得問題不大
但柒婆背後係中聯辦駱惠寧港澳辦夏寶龍
一批咁強硬既人管香港點解唔可以諗得差啲

你老母俾人強姦，千祈唔好報警
俾人打刧都係，或者報失都係，警察唔會幫你架，全部自己搞得掂

咪屈我，我由頭到尾都冇贊成喎

首先係反無制度有效管狗，唔係單單反狗
其次，以報失計，有啲黃店都無狗
最後，如果報，保持對佢哋不信任，揾到個犯可以係老屈，可以係hea查。

個logic同蔣麗芸藍絲五毛小粉紅話港獨唔好飲東江水唔好食大陸菜係完全無分別
大家可唔可以理順自己既邏輯先抗爭先串鳩我？

其實依家全世界都被困係屋企，娛樂同運動既選擇同規模都被削減一大半，點解唔可以係屋企睇多啲書思考多啲

但係你唔係都講過一句「點解反反下政府又走咗去支持政府」咩，咁你同五毛小粉紅有咩分別。

（1）我無反過天琦呀，咁你講哂啦。佢又唔會自己講，咁人地迫害佢，我撚知咩？連登打國際戰線，唔通外國老奉要走過黎了解哂你地點俾人迫害？緊係你講俾人知人地先知。如果所有人都唔講，邊個知勇武係臭格俾班狗點對待？又點鬥爭呀「政治唔係空有理論，仲有鬥爭」，咁勇武唔好出聲講自己點俾班狗對待啦，況且又要同泛民鬥爭。自己承受所有野啦你遇到不公平就要講，如果唔係人地係唔會知嫁理論鬥爭撚

（2）你成個setting就話連登割勇武但係而家已經唔會割火魔、殺狗（你真係確定自己11/11之後有睇連登？同埋連登都係講吓姐）。

（3）咩叫訓練香港人篤灰？藍絲要篤你仲洗訓練？黃會篤自己友？（鬥黃就會，篤就唔會啦）

（4）你睇下邊先，你呢到係混淆緊概念

（5）你明唔明點解我質緊你話藍篤黃唔可以類比做我地篤自私撚。班自私撚係會害到人地死全家嫁你如果俾呢班人搞到社區爆發，我想問呢班人對唔對得住其他人？藍篤黃根本係政治迫害你呢個位就係偷換緊概念。（咩叫同藍絲一樣阻住佢地搵錢，虧你將社區人命同搵錢做一個類比唔通我篤班唔家居隔離嘅自私撚就係自私撚）

（1）咩「政治迫害」同你去篤班自私撚係一樣？咁又何來咩管治成本降低大家個目的都唔一樣，唔通黃篤篤下灰會變左篤勇武？
（2）你呢個「慣性」係呢度唔適用嫁，因為「慣性」係指一個人嘅生活習慣（例如成日偷拐搶騙，解決問題都會用呢個思維）。但係呢個「慣性」不適用於有目的嘅行為例子上邊講過

同埋條手帶好自欺欺人
我見好多偷走既隔離人士都有帶口罩
如果戴個口罩限制唔到病毒傳播
咁政府就要一早限制市民外出同聚集人數
啲餐廳仲可以堂食已經唔係幾好
個個除口罩食野+講野根本好高危
又唔肯擴大檢驗搵啲隱形病人出黎
依家好多本地個案都係無源頭架
湖北返黎個班仲要唔洗隔離又唔洗檢測留樣本
專家組許樹昌都出黎話政府做得鬆
政府依家做既野真係為市民著想？

連登最鍾意屌同路人

你啱呀，我只係想講，可以唔信，可以反狗
但唔應該反社會反人性，犯罪就應該舉報
警察唔做嘢，hea做係要屌，係要反，要投訴，要推上國際，而唔係縱容佢地唔做，市民係有責任做應該做既，警察唔做，唔代表我地要放棄，721鄉黑為例，我地更加唔可尤得佢，警察都唔理，我哋可以點呀？如果你咁諗，就真係完了

咁係咪check 咗係藍絲先可以篤灰

Errr 藍絲同（可能）帶菌者唔可以拉埋一齊
政府自己冇用 所以要靠市民自己合作抗疫
但係手環至少可以比我地知道邊D人係高危人士

我唔會話手帶嘅政策係完全正確，但至少有作用

假設果個仆街真係手足
你寧願佢因為自己唔自我隔離而被人檢控

定係當睇唔到比佢有機會傳染比其他手足累死其他人？

定係你想自己私了佢 唔篤灰 唔洗佢被人告

呢個政府仆街，唔代表所有野仆街。
有疑心係好事，但都要保持理性嘅

大概咁睇一睇，明白樓主的意思係「篤冇隔離者=訓練篤灰=習慣咗篤灰=成為政府工具=日後對他人篤勇武無感=甚至會篤埋一份」。
但係咁樣推理會唔會誇咗少少，其實警察不嬲都叫人見到可疑就要通報警方，但真係會舉報嘅除咗係藍絲仲有咩人，點樣要無端端去批評篤灰不隔離者呢樣野

你覺得自己有分別？
將所有野推向極端，非黑即白
我順返你思維，就屈我五毛

個logic同蔣麗芸藍絲五毛小粉紅話港獨唔好飲東江水唔好食大陸菜係完全無分別
大家可唔可以理順自己既邏輯先抗爭先串鳩我？

即係咁

其實樓主都有啲自打嘴巴

我上面有講，我係贊成私了既
因為你遊行果陣俾藍絲打、俾藍絲的士佬撞，你都係私了佢地姐
咁既然你俾藍絲搞果陣都係私了，而你想手帶人唔出街又點解唔可以私了佢？
當然啦如果你地真心純粹想警賊3萬thz既話我無野好講

用返佢個邏輯，佢就再屈我5毛，自我中心到目空一切

所以香港無中文卷四真係好大獲
好似樓主咁完全無logic講一大篇廢話

冇眼睇
成班賤種

鬼唔知咩 講埋哂啲阿媽係女人嘅野
咁你可以點 班仆街出街唔通由佢？

拉

你講緊自己呀垃圾？

希望你行出街撞正啲手帶人，染病跟住死亡

根據你嘅邏輯

即係你覺得我哋篤完自私撚之後

會篤勇武灰？

乜撚嘢邏輯嚟

咁可唔可以透明化憑咩捉人，同點保證手環日後唔會用於政治犯。幫佢完善手環制度後，以後可能用喺手足到

樓主想講我哋已家講手環有咩bug，幫政府修補，等手環完善，用曬手足到，我哋就變幫兇。所以要諗方法阻止件事發生

其實你分唔分撚得清楚,乜野叫做篤灰....最好你殺人強姦搶野播毒,只要有人告發我就屌9你篤灰狗啦

ON撚79=] 唔撚係都比你吹撚到係

至少把口可以屌捉啲人唔公開透明，同表逹對日後用喺政治犯上嘅擔憂

樓主想講我哋已家講手環有咩bug，幫政府修補，等手環完善，用曬手足到，我哋就變幫兇。所以要諗方法阻止件事發生。
而且捉人制度唔完善，要透明啲，否則捉手足屈佢染病都得
至少要咁表態先

但係其實個重點唔係係個手帶到
手帶只係個籍口，真正有問題嘅係行政部門執法同司法部門嘅權力過大，正正就係宜家所有黃絲所反對嘅東西。
係唔係冇咗個手帶，班狗就唔會搞你？

你咁講又無錯嘅，我係見好多人喺抗疫上無咩行政機關權力過大意識，同時又唔想自己做咗手環計劃可行性嘅幫兇先咁諗，好似幫港共喺將手環用落手足到掃走個障礙。

偷換概念

完全係將市民支持手帶抗疫同市民支持手帶監控被捕人士拉埋一齊嚟講
市民支持係因為信專家要有有效隔離

又將市民支持篤灰無公德心手帶人同市民支持篤灰手足混為一談

大佬呀
狗隻夠係社會必要啦 但大家係嬲冇人制裁到佢地濫權呀嘛
咁係咪代表社會唔需要狗隻去做佢地應該要做嘅嘢？
如果係支持唔應該有警察
就唔應該叫解散/重組警隊 而係叫取消警隊

原則只有一個
就係搞到手足嘅必反
係咪咁難明？

覺得呢樣嘢有威脅嘅就引起社會關注
政府要搞手帶監控被捕人士嘅就同佢攬炒連手帶抗疫都反
就係咁簡單

你要明白香港同中國無你講得咁有前瞻性
有就唔會講咩都俾人周到有錯,唔岩邏輯啦
再者,佢有心強權唔駛呢d野都會照做
你唔係覺佢俾面仲會做戲你睇阿?